勒布朗偏似雪花

飛斯卡瑪凍嗎
賈克斯我給你磨到有斯溫
連約瑞科也不怕 飛斯始終牽掛
苦心選中今天想卡瑪維迦

做乜9

屌你老母

打機打壞腦

2/10

死傻系

唔合格？

兒登真係弱智人士集中地

U up what 9

垃圾驚就咪撚放上黎啦 好撚尷尬呀家下

講真今時今日仲玩lol都係戇鳩仔，樓主又係，之前扮頭文字d又係

我邊撚有話玩

( Show Blocked User - 香港世界仔 )

鳩up的你凍嗎？

笑撚左 但係笑膠唔係笑高質